 14:40, 28 февраля 2019
Российское судно врезалось вмост вЮжной Корее
@360tv / Twitter Российское грузовое судно SEAGRAND врезалось в автомобильный мост у берегов города Пусан в Южной Корее. Об этом сообщает NBN News.Как отмечает издание, пострадавших и погибших в результате происшествия нет. В данный момент власти выясняют обстоятельства произошедшего и объем ущерба.
